{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058287",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 카스독채스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数追加時はペンションに予め連絡しなければならず、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室や周辺施設の利用時の紛失や毀損はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約料金が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 予約の際、スパ施設と個別バーベキュー、単独バーベキューが可能で、予約は入室当日の15時前までにしてください。 周辺の観光地として翰林公園、ダーマパーク、済州神話ワールドなどがあり、海辺も近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数追加時はペンションに予め連絡する必要があります。追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守する必要があります。客室や周辺施設の利用時の紛失や毀損はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違って反映された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約料金が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "スパ施設やバーベキューの利用は可能ですか？",
            "answer": "予約の際、スパ施設と個別バーベキュー、単独バーベキューが可能で、予約は入室当日の15時前までにしてください。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地として翰林公園、ダーマパーク、済州神話ワールドなどがあり、海辺も近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 574
    }
}